男朋友永遠唔肯認錯

真係好嬲 點解永遠嘈交男朋友都唔肯認錯 到底佢有冇反省過自己。

我：我唔中意你次次都搵藉口 你下次直接講啦
佢：呢個係我性格 冇得改

之但係佢9成時間都對我好好 嗰1成時間就係重複犯同一個錯 有時真係原諒極都好嬲。

冇男朋友

可能我好快陪你
岩岩嗌完交

含啦八婆

唔比佢屌，過幾日幫你含撚都得

一係就放手
一係就改變自己迎合佢
真係想同你有將來既一定肯改變自己
其實佢都唔係好愛你姐

雞

因為佢沒錯

啱㗎 啱能晒啊 完全地 100%%

人冇完美

性別掉轉 同我一樣

但佢冇9成對我好 可能5成

由無限包容

到嬲

到無奈

到心痛受傷

到委曲求全

到被分開

到復合 滿懷希望

到重蹈覆轍

到攰

到心淡

陪我

咁咪分囉
一齊返就預左架啦

真係唸極都唔明 點解永遠嘈交女朋友都係無錯 到底我做錯左咩事。

錯就錯在你係男人

你咁似我條女既

有時佢應承完我既野做唔到之後
我都只係想佢講句對唔住 我已經會原諒佢架啦
但係次次都係聽到 我係咁架啦

唉 我已經接受左佢單獨同班女仔出街
但係我只係想佢出之前話我知
係其他人snapchat見到真係好唔開心
心淡到唔知點講。

其實佢都做得好明顯何必作賤自己呢

佢成日話佢成班朋友我都識 唔明我嬲咩
講到我真係覺得自己錯 仲要過一陣先知醒
慘在到最後 次次都係自己嬲完 自己哄翻自己
然後佢下次再重複 係我錯定佢冇心改

HOLY SHIT wow

犯賤

係好男仔呀